(求救)用router上唔到網

本身用開tp-link 今朝用用下無啦啦上唔到網
上set up個網顯示wan port is unplugged
換過個新router都係咁
打去hkbn問又話check過無問題
想問下點先可以解決到

試下reset router

試過唔得 換過個新嘅都唔得

換咗乜嘢新router?

係咪wan port條lan線有問題？

都係tp-link

試過直接連電腦可以上到網